八達通將可在 iPhone 和 Apple Watch 上使用

（香港，2019年7月11日）八達通卡有限公司一向致力提供創新的支付服務，以配合客戶多元化支付需要，公司宣布今年稍後，客戶將可在 iPhone 或 Apple Watch 上透過 Apple Pay ，使用八達通支付公共交通及零售交易。公司會於稍後公布更多詳情。

八達通公司新聞稿
2019年7月11日

屌你老母終於都生性

apple watch將會大賣

反觀Samsung
隻錶用到Samsung Pay但係冇八達通

八達通應該係見港鐵加QR code入閘先識驚無咗壟斷地位

Push

samsung管理層負皮？

八達通嘅大股東好似係港鐵